覺唔覺得IZONE個 最愛女團 係實至名歸

Sales 只輸bp

算啦 點好都會比人講係造馬/親生女點點點
無謂又引戰 自己鍾意就得

的確。 IZ*ONE喺我心中係我嘅最愛女團

完全值得！

489又被打臉🤣

Ment差wannaone一個交代

itzy 個首難聽到癲, D 飯係咪用屎眼聽歌

反而 好聽D既 Wannabe得6萬
總覺得好多女團見iz*one賣成30萬隻之後開始要向銷量方面鬥

其實係

睇錯做愛女團

今時今日唔買碟唔好自稱某團既粉

可惜今次見到有啲人因為做假而冇買碟
唔係嘅話銷量可以高番啲

IZ*ONE <One-Reeler>大發

今次首歌少左好多牙降牙油真係正既

不過前日既MMA開場C都係牙降真係令人想縮手唔買

IZ*ONE 世一不解釋啦 新歌啲編舞正到

仲有Nonstop普通到癲都大發啦

咁好多團都係追人多過追歌

Oh my girl除外

係

Wa 使唔使咁令牙

咪賴啦 你猶豫個下已經係假飯

拿 盲飯就係呢D

真粉= 出乜買乜

咁點解唔係BP

唔覺

咁都可以照攞埋呢個 冇衝突㗎喎

有最佳女團仲想點

咁都可以順便攞埋最愛女團

樓主係咁

Arin

不了

我又追人又追歌喎

鐘意得oh my girl都唔方好人

Why

No y

吊你老母

佢弱智 唔使理

最愛女團 mamamoo

媽媽 除褲啦

說得真好

盲反得oh my girl都唔方好人

係度撚鳩我,你去邊屍啦

U=87

盲反oh my girl=在社會主義下成長於陽光沐浴著的有為青年

你是社會主義者？

我引戰9

佢藍絲黎

你資本主義復辟，鍾意邊伯賢呢個韓星，你沉醉係資本主義花花世界當中，你已經背棄左社會主義啦，資本主義走狗

今個禮拜出埋碟，總銷量會過埋
不過好彩對手無出新碟